hi 素嬉 吖！嗨 sohee 啊！ (•ᴗ•)

打！招！呼！囉！

Lm

學揸車囉

大陸妹?村姑咁既樣

G

唔靚 ....

幾qq…

個髮形成個飛天五咁
眼妝就好似訓醒眼腫咁
7樓個妝直情兩個人黎
佢係咪得罪化妝師呀

gchi g mui

thx兔兔

呢啲post真係好撚柒煩
成個弱智仔講野咁 on99

想X

今日嗰集好多圖

慢 ! 慢 ! 貼 ! ，慢 ! 慢 ! 推 !

睇佢地電話set咩名好好笑

未睇

so cute

請問有冇原片link?

thx
話說仲有一個成員去左邊?

問@小狗裕姝佢最清楚

之前腳傷

上月

嘩Sohee

嘗試成熟囉

今日fc

苑瓊>>>弱智妹

Yk RP top3 la

yeonhee > sohee >>>> si lun dan

昨日fc

呢個髮型好睇d

d陰長返

尋日去佢地宿舍套野幾好睇

有冇字幕

有呀

得閒睇睇